尋晚睇完兩場波 突然覺得自己長大左

10年開始學睇波同踼波
見證住西甲盛世
英超唔再係BIG4壟斷 曼城 李城都做過冠軍
可能以後唔會再有兩位球王可以爭足十年
19歲既麥巴比已經做左國家英雄
而20歲既我仲係鳩流流咁唔知做緊乜
同齡入面己經有人有好大成就
個分野出緊嚟
當有一日人意識到依樣野
佢就開始長大

樓豬得20歲

你都試過20歲既

睇完阿葡兩場 我先數緊自己睇左幾多屆世盃
94睇電視精華 98開始正式捱夜 02 06 10 14 18
我直頭唔敢想像自己有意識計 已經經歷7屆世界盃

第一次見有球王打三屆世界盃都失敗

當你發覺d av女優細你4 - 5年既時候
就覺得自己真係老

20 歲就覺得自己長大

做左人爸爸未 ？

係

可能要打到第四次先有